其實GME算唔算妹下妹下

不過妹既波幅勁過人咁解

陰下陰下架啦喎